如果剩返十年命 餘下既日子點過

如題

做盡犯法嘢反中共

瘋狂翻工ot

然後喺臭格度過埋九年餘生

做得一定要俾人捉嘅咩 起碼反正都要死做嘢可以徹底啲

咁會用唔晒十年

點徹底法 葉繼歡嗰範?

推

留名睇人痴線佬

#例如話臨死前強O人果堆

返工

踏單車流浪
上雪山？